最新消息：政府經過多年終於諗到辦法解決樓價過高！

林鄭攬警自保 研分區戒嚴
【本報訊】再有反送中惡法遊行演變成警民衝突，香港警察濫權失控使用暴力行徑亦再暴露人前惹起國際關注，民望沉底的特首林鄭月娥繼續力撐警隊，昨午聯同保安局長李家超到醫院探望受傷警察後，公開讚揚警務人員「非常專業、克制」，更以「暴徒」形容當時手無寸鐵的示威者，但對警方連月暴行視若無睹，對民間要求獨立調查追究暴警的訴求也充耳不聞。面對民怨越積越深，林鄭政府不但沒有想辦法化解，為求自保更想加強打壓已遍地開花的示威活動，據本報了解，政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。政界人士炮轟一旦港府宣佈戒嚴將重創經濟，國際金融中心地位亦要承受難以修復的傷害。

戒嚴經濟大跌

夜晚特別清靜喎 其實係特色嚟
我覺得樓價應該會反而上升

全民失業 慘過沙士

焦土

如果樓價大跌，到時唔止後生仔「暴動」。

收成期個班同你死過

港島收成期最多，建制票倉

攬炒囉，Welcome

理財新哲學

班收成期知出事一定第一時間出黎屌

第一件事調錢出國外

we connect by 攬炒新哲學

戒嚴令是指一個國家進入了一個危機，而這個危機有可能會影響國家及人民的存亡時，由國家元首發布的限制性行政命令。

「緊急狀態」過去稱作「戒嚴」，實行時會由國家元首或政府首腦發布「戒嚴令」執行。現在先進國家多數會把權力下放至國會，讓國會通過實施「緊急狀態」，再由國家元首宣布全國進入緊急狀態。

危機程度不同，所採取的緊急狀態的辦法也不同。如中華民國政府自1949年5月20日起，在臺灣省實施「臺灣省戒嚴令」，至1987年7月15日解除之時，共延續了38年之久，在當時可能是全世界施行時間第三長的戒嚴[註 1][註 2]至今仍然對臺灣政治與社會有著相當深入廣泛的影響。

1922年香港海員大罷工，香港政府宣布戒嚴[2]。1956年雙十暴動中，署理港督戴維德決定當日下午7時30分至10月12日上午10時在九龍實施戒嚴，期間所有公共運輸停止服務，渡海小輪及九廣鐵路英段（今港鐵東鐵線）停駛，部分公共服務停頓，其後將戒嚴延令至10月14日上午10時。三營陸軍進駐各區警署，將九龍分為三個防衛區：第一營負責九龍西北一帶的主要暴動地區，南至界限街；第二營負責界限街至柯士甸道一帶的旺角及油麻地等地，東至九廣鐵路沿線以西；第三營負責九廣鐵路沿線以東的東九龍地區。駐港英軍更於10月11日傍晚至10月14日實施空中偵察，駐港皇家空軍及皇家香港輔助空軍共出勤25架次，監視騷亂的最新發展。

中華人民共和國在1989年拉薩騷亂中，發生武警班長袁石生（藏族）被暴徒打死後，於3月7日由國務院總理李鵬發布《在西藏自治區拉薩市實行戒嚴的命令》；同年北京大學生悼念胡耀邦而引發的學生運動中，國務院總理李鵬簽署《國務院關於在北京市部分地區實行戒嚴的命令》，宣布自1989年5月20日10時起在北京市部分地區實行戒嚴，該戒嚴令要到1990年1月11日才解除。兩戒嚴令均根據《中華人民共和國憲法第89條第16項的規定》。有稱該戒嚴令並沒有跟據低於憲法的《中華人民共和國國務院組織法》第四條「國務院工作中的重大問題，必須經國務院常務會議或者國務院全體會議討論決定」通過，雖然國務院本身並未對此戒嚴令提出異議，該戒嚴令卻被第三方因其他理由不時被指為違憲違法的戒嚴。

雙十九龍暴動，亦稱雙十暴動，西方稱1956年香港暴亂（英語：Hong Kong 1956 riots），是一場於1956年10月10日至10月12日在香港九龍及荃灣等地發生的由香港親中華民國人士和三合會人士為支持中華民國政府而對抗港英政府的暴動。其由最初的工人運動和示威，演變成後來的暴力行動。

雙十暴動源於徙置事務處職員在10月10日中華民國國慶移除懸掛在李鄭屋徙置區之中華民國國旗及大型「雙十」徽牌。暴動由罷工、示威開始，在三合會介入後迅速演變為嚴重暴動。在暴動中，右派工會和三合會封路售賣青天白日滿地紅旗。同時，瑞士駐港領事館副領事兼參贊恩斯特及其夫人的座車被示威者推翻並焚燒，造成恩斯特重傷、其夫人死亡。

雙十暴動是香港歷史上最多人死亡的騷亂，高於1967年的六七暴動。在雙十暴動中，香港警察和駐港英軍多次與右派示威者衝突，作出驅散、鎮壓及搜捕行動。期間，事件釀成約60人喪生，逾300人受傷，3,000餘人被警方逮捕。

港島區都建制票倉？！
新西九西算咩

呢個正苦真係用屎腦諗野

絕橋

呢條八婆係完全唔理經濟，好野
以前d都會諗下，佢真係當自己好成功好至高無上咁

豬腦 不過我鍾意

攬炒好吖，全港經濟 Reset

移民潮，樓價即跌。

等買平貨。

香港特色社會主義